警方: 對於有持記者證的人是涉案疑犯，感到非常震驚

警方表示，星期四晚在旺角截查一架私家車期間，私家車突然撞向警車，導致一名警員受傷，車上兩名男子被捕，包括一名報稱網台記者。

警方在社交網站說，警員在車上搜獲一個背囊，裏面有一張網台記者證、一支改裝成伸縮棍的雨傘、防毒面具及頭盔，以涉嫌「藏有工具可作非法用途」拘捕兩人，男司機亦涉嫌干犯「瘋狂駕駛」，警方對於有持記者證的人是涉案疑犯，感到非常震驚。

有咩震驚

我對警察係恐怖份子依件事
夠好震驚啦

市民對於警務人員經常犯法，感到習以為常

準備鋪路 記者參與恐怖主義

對於有警察涉虐兒，感到非常震驚

助理處長非法出租逃稅不感震驚
因為是天經地義

撞車就瘋狂
黑警揸電單車撞人就無事

似係警車「集」埋去喎，有冇片？

明顯你地搞尻人啦

個車cam被拎

小巴衝向人群直頭冇人提

乜無事呀，條短命種仲要升職呀

希望同圍啲車影到啦，而且所謂改裝遮根本明屈！

市民對於有持委任證的人是涉案疑犯，感到非常震驚。

一年十鳩幾個警員做疑犯又唔震驚

每年咁多黑警係重犯都未震驚啦

虐待兒童都算小兒科大把黑警強姦未成年少女

咁撚易就震驚，改名做驚慌啦

之後用黎話記者有犯罪前科，將打壓合理化

網媒？邊間先

定係想為做鳩傳媒舖路

下次有大事發生第一時間拉鳩班記者

改裝專家

一支改裝成伸縮棍的雨傘

係咪縮骨遮

平時告危險駕駛
而家告瘋狂駕駛

幾廿年第一次聽呢個Term

居然無撞死一隻狗 我就真係震驚啦

又老屈

呢個先係重點
司馬昭之心

最多咪不小心駕駛點會瘋狂駕駛啊

笑死
吹到咁大

伸縮棍的雨傘-伸縮雨傘??

警察有虐老同虐兒喎

對於無委任證嘅黑色狗隻發出噪音，感到習以為常

攪撚完d 證物都上到庭
好撚野啦

我對有警察自編自導自演仲震驚啦

對驚方成日砌人生豬肉 我都好震驚

對於眾多紀律部隊人員
由2016年6月開始知法犯法 感到震驚

我表示: 佢老婆張雅詩違反禁制令 更驚訝

揸狗車啲撚屌唔撚識揸車都唔係新聞
冇車cam片根本冇討論空間
班撚屌成日cut錯線入錯位係經常發生

改裝成伸縮棍的雨傘=縮骨遮

自編自導掟汽油彈，呢樣先最震驚

唔係好明咩叫改裝伸縮棍既雨傘
係咪姐係縮骨遮

縮骨遮 同 棍+雨傘又點定義
支撐個雨傘既部分 如果唔係棍既話仲有咩替代品？

我拎個 曬衫架出黎會唔會又比人charge我有伸縮棍
Btw 撞車又吹到襲警
街邊有人食煙 吸到二手煙又算唔算襲警

又老屈記者

我都想問

啲黑警連委任證都唔戴，又唔展示編號，佢地濫權犯法都無從追究，仲令人震驚啦。

架驚車側哂頭閘線。都仲要話人撞佢
佢要行幾多條線 真係打橫行咖喎

改裝成伸縮棍的腳架=伸縮腳架

邊夠逃輝震驚啊

休班警file加埋成米厚啦。

一支改裝成伸縮棍的雨傘
即係縮骨遮？

對於著住警察制服嘅人同拎住攻擊性武器嘅人搭晒膊頭 表示震驚

咩撚野 藏有工具可作非法用途
所有野你都可以屈黎變晒非法用途啦
得個老屈

駁唔到
全港最大犯罪集團

一支改裝成伸縮棍的雨傘＝ 伸骨遮？？？？？

改裝成伸縮棍的雨傘？

係咪得我一個唔明

唔可以慣

犯人係休班警仲多到不得了

呢個先係重點
塔利班最鍾意屈人，車cam又比佢拆鳩左
紅官：誠實可靠證人

屌班狗自己cut線比人撞又屈瘋狂駕駛

連電池炮 雷射槍 都講得出，

班狗嘅作文能力其實幾高，伸縮棍雨傘 又新一作品

吹佢地唔脹
無人追究到佢地
又無人可以勒令佢地必須要SHOW no.同委任證
梗係可以為所欲為啦

一支改裝成伸縮棍的雨傘
係咪即係縮骨遮

咪撚癲啦普通記者都有啦

驚
試過食煙呼番d氣比佢地

反貪污 捉陶輝

港人: 對於有持委任證的人是涉案疑犯，感到見怪不怪

十幾年前真係有,
當年對付非法賽車

呢個先係重點

同埋咩叫改裝成伸縮棍嘅雨傘?
係咪即係縮骨遮

震驚得過警隊

我仲記得話分開人羣

你講聲唔該借借咪冇事

記者全套裝都捉

唉。希望冇事

之後d記者一影衝突場面就即話佢地有可疑要搜身帶走佢地，之後你懂的

狗學歷低 情緒又差

即係縮骨遮
全部物品都合情合理喎

邊架車閘人好明顯
切入急停當衝擊丫

東方定星島

記者有防毒面具同頭盔有幾奇

全香港人都可以係涉案疑犯，有咩出奇，尤其係現時皇軍治港情況下。

直情有休班警判左犯法

張記者證好似係on9協會

陶輝單野就不意外

記者唔可以發生意外？有咩證據證明係蓄意？

睇完黑警條片之後都唔知做乜鳩 拆左把縮骨遮之後話係棍 CLS

經常老屈

[url]

[/url]

開始合理化攻撃記者

我淨係警車撞落人架車度震驚

係囉不過啲狗睇落習以為常

想問下單案有冇上訴...把野擺明爛遮...

改裝成伸縮棍的雨傘 即係縮骨遮啦屌你 屈都作好D啦

有市民指：對於葵涌差館汽油彈案警長涉自導自演被捕，感到非常震驚

竟然冇撞撚死到 ? 恐怖分子又想屈鳩黑記下化

我地721 仲震驚

舖路限制採訪

開始作故仔帶風向想搞鳩記者啦
好心手段唔好咁低莊啦

有無直播錄到

等班狗屈人

先好拎出嚟

又衰老妨

而家啲cam嘅片真係要直上個drive先得

縮骨遮=改裝成伸縮棍的雨遮

哇啲休班警員點止虐兒

第一次見縮骨遮？大鄉里

好似小學雞

好明顯屈啦 點會撞返緊工架係都等你family day 先啦

縮骨遮 = 伸縮棍？

支伸縮棍應該係自拍神棍
用嚟採訪

我對中共用基本法嚟吻屎感到震驚

伸縮棍雨傘係咪即係縮骨遮

全部正常物品喎，有面具反光衣有乜出奇？不如告藏有汽油啦

對於有現役警員涉嫌犯罪行為， 香港市民表示感到正常。

重有藍的撞人都好平常

為拘捕記者合理化鋪路

一支改裝成伸縮棍的雨傘 咪即係縮骨遮

撞車係交通意外咋喎，憑咩話人犯罪

你班狗又打仔又牌照問題
一百步笑五步

一個背囊
一張網台記者證
一支改裝成伸縮棍的雨傘
防毒面具
頭盔
伸縮棍的雨傘，咪即係縮骨遮

對於有警察自編自導汽油彈事件 感到非常震驚

反貪污 拉陶輝

拎車撞人 就屈人係罪犯

休班警犯法驚唔驚？

拆開埋部車d零件 大把野屈喎

又屈

想搞記者了

警務人員經常犯偷拍性侵強姦 受賄 偷竊 潛建等罪行
啲同袍未震驚夠你咩？

又分明俾班無腦黑警睇 等佢地加深仇恨

一隻警甴都未死就收皮啦

鋪排想搞記者

市民:對於有持委任證的人是涉案疑犯，不感到震驚

高級警司犯法重震驚

對於警察犯法 全港市民都非常震驚
強姦(警署/後樓梯/醉娃懷孕)
殺人(箍頸壓死的士佬)
偷拍,盜竊,傷人,襲擊,非禮,恐嚇,妨礙司法公正,未能盡錄

伸縮棍？伸縮遮？ oh

但市民自2014年開始已經對你班垃圾感到震驚喇喎

市民對於恐怖份子有委任證感到驚訝

進一步打擊TVB
1. 去餐廳幫手轉台 (99 Viutv/cable TV news/31 RTHK) 深水埗有得買遙控
2. 見到屋企樓下/gymroom/餐廳播TVB，同負責人講「仲播tvb？咁柒架」
3. 幫屋企人cut mytvsuper

五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路

支改裝成伸縮棍的雨傘
咪即係縮骨遮

、防毒面具及頭盔

昏迷咗幾多個月?
記者喺狗渣廢up會都係咁著喎

市民對於警隊處級警察知法犯法，感到非常十分震驚

因為平時捉番嚟嗰啲都係持委任證，好少見其他證件而嚇親

震驚得過警察
向警處強姦報案人

警員都成日都犯罪，警員犯罪又唔會震驚

點只十鳩幾個

最癲係佢個咁既現場夠膽話係人地撞佢

人地用架貴車撞你架鐵皮車